【制裁名單】香港人權及民主法案 全英文制裁Wishlist出爐！已有144位人士入選！

代朋友post佢功課

(A) 香港人權及民主法案 制裁Wishlist 英文版
Hong Kong Human Rights and Democracy Act Sanction Wishlist

請入LINK︰

1) 全英語寫成，rephrase過哂，全球鬼佬可立即使用，Rubio拎起電話開緊會都睇到
2) 講明本身出處先，條list未整理版本來自呢個Post︰
3) 每個人物載有違反 香港人權 / 民主 既事件，備有大量證據URL (多數英文，少數中文)
4) 按類別 (e.g. 中港政界，商界，教育界，其他...) 分好tabs，一目了然
5) 做左整理工作，有入list準則︰留得係度既都係有實質證據，指證該人/組織干犯反人權自由既事︰普通藍絲言論，或者情節未夠嚴重，會暫時mark skipped/pending (詳睇最後個版Sketch)。入得list一定係有損害香港自由及人權既真憑實據，唔係up幾句意見就清算。
6) 一定有好多未加既人/機構，未齊備既地方，可以慢慢改進，呢度只係一個開始，做個demo畀大家睇

我知道眾志仔都係整緊Sanction Wishlist，
請隨便交流抄考，十分歡迎，
令大家既Sanction Wishlist更齊備
如果有眾志仔見到post，不妨打個招呼

(B) 再次註明出處先，條list原本係來自以下呢個post
呢個團隊收集緊公眾遞交既建議，然後緊左一個好好既list出來，
但係未整理好，有重複入既，有亂入既，而且都係中文

回應鬼佬教授：美國制裁Wishlist製作進行中

暫時聯絡唔到負責既朋友，所以有人先行翻譯整理，整左Part A張spreadsheet
如果負責朋友係度，歡迎上水交流，任意抄考，拎呢條list去用，
始終由你地maintain好D

如果你有意見，歡迎留低

返工放工戴口罩 呀喂

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

以下對香港人權造成破壞嘅公司，都希望獲得制裁

借警察報料熱線將騰訊列美國制裁名單！

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單template，美國所有國會議員聯絡方法

制裁名單草稿（英文版）長文

復仇

老鼠芬 何妖咁出色都冇既

push

media 可以包括埋大公文匯高層

bookmarked!!!!!!!

要加埋選舉主任

有

唔係有咩

星期日再去美領！

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

喜聞樂見

律政檢控官

list上面嘅垃圾
宜家篤灰做污點證人仲有得救架

正呀

好波
知道唔會第一階段有
但都希望下一階段會有哂成team狗隊同黨鐵相關

Everyone tui on twitter!!

呢條LINK冇

你第條LINK有
我見到了

黑警冇記者會果幾隻狗？

唔知用咩理由

記得Send比Rubio Pelosi 同Solomon

xinniethepooh 唔會入
Russia 果次都無放普京

144咁少?

講大話 老屈示威者

冇紅底法官?

希望加埋WeChat，因為佢同警察和謀篤灰

希望加埋WeChat，因為佢同警察合謀篤灰

Push

呢個應該未合格咁Line都要制裁啦

Pish

謝sir肛sir同余八婆呢

紅底藍法官？

法官真心唔建議
諗其他

推

謝sir應該放咩事例好
有無suggesions

多謝你地

仲有醫管局某啲高層
可以問下ha secrets admin

包庇黑警濫捕濫權

謝sir個度要諗下點寫，朋友會諗下

諗住其他先

pish

g phone唔該幫忙交名單丫

陸續有黎

深藍字用手機好難睇

一望就到都痛

頭暈目眩

少左謝公安

大劉個仔
奶共暗星 頭號 阿G.E.M. 成龍 王祖南
李力持
低智森
請查和勝和 號碼話事人

強烈反對！

繼續聽意見

Line已經做咗行動，Line的報料熱線已無法再加「好友」，只剩下WeChat仍然運作正常

會唔會太少

唔係你比名單佢就搞 佢地要圍內傾 睇新疆人權法就知 純粹唔比佢地入境 真係唔好期望咁有用 香港人自救

咁少
香港皇軍警察呢

復仇之獸開始

嗰兩個紅官呢？

Tui

校長

巴打，好勁

黑犬咁多人
144人點夠

置頂

唔駛講咁多，大粒既有無errr sir
細粒既有無是721光頭佬指揮官

全港警狗都要落鑊

推呀

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

求填

點解? 如過係明顯偏頗, 佢地破壞法理既能力大過一般係好多, 一定要制裁

up

打開條list 只係望有冇葉劉

希望遲啲三萬黑警全體當選

納粹班法官最後係點

恭喜晒

可唔可以提名黨鐵班非執董

做實事

good！！

3萬軍警呢

證據用wili好似弱左啲
就咁比website 如果壞link就無用，有無得save做offline檔？

謝sir同柏林仔都無？

鄧炳強 謝蛇 肛蛇 呢？

幫手推

唔建議用wiki當source

括

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

對準港共政權

哇屌齊到

公然抹黑示威者
誤導群眾對示威者造成反感
已經係打壓緊香港既pro democracy activists

太少

推!!!!!!!!!!

支持

肥媽呢？

警畜一隻都不能少

呢個list仲勁過之前只係list咗正苦黑警同奶共有錢佬
手足好波

香港人唔好咁高質好嘛

梁振英嗰段好撚長

得144夠唔夠
佢哋拉咗我哋手足都成2千幾人

我個爽爽同春瑩呢

黑狗全體 please

This is great !

鄭柏林

多謝咁多位巴絲咁努力。
個人建議evidence 最好唔好用Wikipedia，因為人人都可以edit，有新聞出處既用新聞。

另外「葛博士」係蒙面法推動組既chief, 必寫
仲要寫埋佢用假學歷呃人！

制裁騰訊串通警察捉示威者，有無得唸？呢度有英文template

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

#97 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

法案幾時先通過